政府已經唔驚攬炒？

好似今日死城咁樣
政府寧願放棄經濟都要搞掂我地？
但我地接受攬炒就要做中國人

請幫手推

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

攬炒香港當你唔驚

但燒埋中國又點呀

星期日 1400 港島九龍自己揀

仲有唔夠24個鐘 一齊討論下？

推

佢賭緊想攬炒既人係小數
然後等人互割
不過我就唔會
利申 唔介意攬炒一國一制

因為港共軍政府睇穿香港人太理性，惡唔出啲乜，但係我地就一步步學習將行動升級

唔驚

出得緊急法已經預左 仲驚咩

營造緊急法可以天下太平氣氛，等過多幾日呃唔到外國就會扯爛塊面

一日邊會咁快 罷工都要一星期

大緊我地
叫中共搵到第二個香港咪唔怕

佢應該都係想打經濟民生牌
等d人覺得香港同自己生活就比暴徒搞死就會割蔗

以為咁樣啲人就會驚

返工個呀叔經歷過文革 佢話班示威者都on99 唔夠激進

攬炒的話，港共同中共損失大好多

唔係唔驚
係冇哂辦法
只好盡地一搏
搏你極速收皮然後佢地極速洗地當冇事

麥當勞叔叔

都未擠提

係咩 咁咪試下囉

中共最叻係將悲劇當做戰績
即使佢地焦土香港 都會話打贏反恐戰爭

係都係割林鄭個閪

唔開市佢地應該都唔驚

睇下星期個股市就知

正一傻仔黎 剪自己ATM card
中國無一個城市可以代替到香港地位啊柒頭

我都唔驚喎

焦撚左支那咪又係死
緊急法唔玩得耐
遲早要收
佢而家即係想偷雞搏你唔敢繼續示威

入地上海好撚威架

緊急法唔怕
怕既係佢會唔會偷偷做緊其他野

奶共林鄭唔驚攬炒就唔使強調而家唔係緊急狀態，

當外資同佢成個行政會議一樣咁弱智

佢就係睇住生意做唔到外資唔會同佢一齊等運到又冇牌

人地銀紙用腳投不信任票,
奶共林鄭同共產黨交待唔到

上海2020年做唔到國際金融中心好似係違法
唔知城市犯法會點處置

今日死城咩？個個都好開心照岀街喎

咁市長咪又違紀
中央又可以沒收資產了

其實林奠次次豪賭都輸到仆街，我識好多中產都唔怕攬炒

樓市跌啲樓仲好炒

如果學校範圍唔算公眾地方
聽日一齊返學校有無得諗

我相信好多人都認為聽日係和理非回合[url][/url]
想出去表達 打下條國際線
但揾唔到一個一開始同最後唔比人清場嘅方法
但如果我地帶口罩係大學
校友,大學生,中學生 仲有唔同年齡愛香港嘅香港人
一齊進行學術討論討論下香港又得唔得呢？

純粹諗到想討論下可行性
可能時間係好趕
但聽日最緊要係做到野 同安全

我地好耐無新嘅創意啦
如果八大有好多香港人坐晒係到
帶口罩表達自己意見
我覺得個畫面會同二百萬人一樣咁好睇
最好有法律巴絲入黎分析下
一齊入黎討論下

今日好明顯係劇本啦
過多幾日話不受控, block TG 連登 慢慢收網

而家係正苦急

我地平民日日仲係

咁都叫攬炒?

三日假期唔駛返工, 銀行股市星期六及假日係冇成交, 平時星期六日都已少人出街消費, 咁佢而家迫D商場銀行早收, 封埋條鐵, 但係對進出口最重要的機場貨櫃碼頭照常運作, 你覺得少咗幾日消費對香港GDP可以有幾大影響呢?

佢整到類宵禁咁, 係想嚇怕D和理非同搵錢大過天的普通市民, 想用咁樣嚟逆轉民意, 偷師英國1967對付左仔暴動時用平穩生活嚟爭取民心的舊招.

不過支共同港共咁離地, 又一次錯判形勢, 反而火上加油, 不單止本來7成反送中的市民冇改變反而仲激嬲咗, 仲嚇親班見利忘義嘅藍屍, 不單隨時玩出信心危機, 仲要俾英美有正當理由去制裁港共, 形同政治自殺.

不過為咗係10月支共同美國貿易戰講數及香港人權民主通過前必須要成功止暴制亂, 支共乜屎橋都要出賣, 懶理港共高官及一眾獻世派被美國制裁先行自我攬炒.

未開市

懷疑政府係盡地一搏,
逼班沉默的市民發聲支持政府
製造民意

攬炒

中國？？？
接受攬炒先唔使做支那人喎

比條戒賭熱線佢

攬炒唔係目標 只係我地個心態係為咗民主自由尊嚴 唔怕同佢攬炒
如果最後攬炒真係攬炒唔到中國 只係攬炒到自己友
而外國同商家到最後依然係保港共 咁其實我地由一開始打之前就已經輸咗冇將來，
咁我覺得至少我地喺冇保留咁努力過 都叫做不枉此生

I❤️攬炒

長痛不如短痛
即刻一國一制
起碼可以拉埋d收成期落水啊

林奠搞到咁大鑊加上個臭八婆固執性格，宜家已經收唔到科，政治前途盡毀，生無可戀臨死前搵香港陪葬

試下囉

好明顯唔係啦，係唔驚佢就唔會講埋晒d咩而家用緊急法但又唔係緊急狀態既狗屎垃圾說話

攬炒中共玩唔起，中共會解體

計我話佢而家係好撚驚，瀨屎瀨到連最後一條底褲都要換埋

最好燒死中共

大你咋
聽日咪回復正常
香港唔做雞, 中國邊有錢呀

攬炒係講緊同中共呀

係

2個月前6成反對緊急法
佢3點鐘公佈個刻
4點幾中環已經癱瘓
我老豆話 無諗過 中環精英先係最嬲 最快 吹大雞個個

想整宵禁 以為中立同藍絲會撐 和理非會驚
其實點解今時今日仲會係中立/藍絲 係因為佢地 不問世事
正因為咁 佢地先係 今時今日 最遲 最後一批 係中資仲未拎現金個批
佢地先係最驚個批 信心危機既炸彈
今日禁錢 你見到 後生既唔多 純黑既唔多
中年人 老人家最多
佢地係真心驚

佢以為短炒幾日就可以設局分割和理非同ko勇武，所以反而要拖住玩，睇佢炒得幾耐

記住
呢個政府由2014年開始行每一步都行錯
唔使理佢

佢先驚攬炒
如果呢家係2009年可能唔驚
但呢家打緊貿易戰 輸到仆街
無香港換外匯佢邊頂得順
別忘掉香港佔流入中國既外資6成幾
佢地係要速戰速決
因為知越拖越衰
相反我地拖長打更有利

今日香港邊一忽似死城啊，成街都係香港人，人多但唔逼，全部講廣東話，見到中資黑商殘骸就笑鳩政府無能，一家大細星期六行街食飯，忽然好似返咗去97前咁

點解你一直都覺得施政嘅係政府
而唔係中共？

佢唔驚咁我地咪繼續 佢到最後一定會屈服

佢選星期五公佈應該係有原因
星期二銀行應該ready好晒，應付提款潮
經濟方面真係未必攻得破
不如諗下可以點加強呢樣野，令到連港豬都對政府有信任危機

佢地睇死你星期二就回復正常啦

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰述POST - 長距離索敵系統

與反抗者達成共識了

中立老豆講
危機危機 愈亂愈有機

佢支持攬炒

會唔會係大陸特登想搞死香港
好似香港機場跌左，深圳機場升咁

佢地預左攬炒

我反而聽到有人講係：經濟攬炒走外資咪換啲中資入嚟囉

佢嚇鬼, 大家唔好硬碰, 周圍歌無昇平，佢老母政府就要揹飛所有經濟損失, 出來硬碰大家揹le個鑊

都未到戒嚴同宵禁

仲玩提款？我偽中立老豆都問緊點開離岸啦

最重要中共係港既權力要穩固，經濟佢wfc, 反正佢完任有人大做，大把人仔收

蒙面法增加巿民示威成本，雖然冇用外仲係火上加油，但係林奠小學雞老細雜種眼中係做左野

繼港獨之父後再嚟一個焦土之母

轉貼

現實係你地同共產黨打緊交道
你地點會用對抗民主政府既思維黎搞抗爭
對極權政府黎講權力就係佢既生命
係半點都唔會退讓
就算比你搵到佢個春袋又點姐
唔通佢會話哎呀你搵到我個春袋啦我投降啦
然後就自爆啦咩
唔會架嘛
就算比你揸住佢個春袋佢都只會親手打爆自己個春袋然後再打爆你

唔驚但佢會後悔

香港如果廢咗佢換中資入嚟係買廢墟咋
仲要呢家上面冇水 我歡迎佢買

又賭

支共要搵第二個香港，20年前一早就搵咗，你見佢死谷爛谷上海深圳就明

林鄭十一上去北京被習總屌完，藥石亂投

美國表示呢獲你仲唔含家產

佢做到嘅就隨時可以一招收我地皮啦

我地離咗岸姐，
有好多港豬都仲落後緊，佢地應該會由提款，之後換外幣慢慢開始
要帶動佢地都咁做，咁先會全城離岸

可能係上面班智將叫架呢
十一玩到咁大

輸入批鬥思考俾中國人民

攬炒都吾割

以為自己話係點就係點 條友真係唔識

真相係香港經濟一崩潰，中共經濟會 collapse埋，內鬥會四起

有頭威 政府黨鐵頂到1個月再講

Push

可惜一致傾向示威者

得啲腥港人撐政府

支那天真咁以為深圳可以取代香港

所以香港仲可以企出黎撐而唔係直接變新疆就係呢個原因
香港無軍隊
但有春袋作用+美帝認證
咁多年和平抗爭無用
而又預見到遲早都一國一制
得返嘅出路就係攬炒
所以而家就係兩邊鬥大

佢淨係搵個長假嚟搞就知又係想嚇柒你地先

佢唔係唔怕攬炒
係無得選擇

聽過紅底阿叔話roadblock啲火咁細都唔知有乜9用

700萬換13億
就算輸哂但造福世界，抵到爛

聽曰港島記住係和平遊行
盡量吸多D和理非出黎
和理非唔好怕無不反對通知書
香港已經唔講法律
有不反對通知書都照拉鳩你架啦
所以聽日為香港全世界出黎港島
勇和一家目標300萬人和平遊行
畀人知道香港人係和平嘅
暴力嘅係政府
要吸多D國際支持

同時我唔反對衝衝子去衝
但記住要散水返左屋企先
避免畀狗圍無路走唔到
返左屋企之後再係屋企步行範圍內快閃游擊
拆鐵拆政府建築幫中資國企裝修
裝修到星期二開唔到門就變相三罷
唔好等有狗出現就要散水轉場
記住我地優勢係人多機動性高
攰同餓就返屋企食飯休息回滿升先再第日出過
有唔對路就返屋企訓覺唔好送頭

幫手推POST

點都唔割，搞衰經濟又點，就算經濟好都唔會見得普通市民可以共享經濟成果。與其繼續虛假嘅經濟繁榮和平盛世，倒不如將香港推倒重來。

可以炒埋中國

死何以懼之

林奠唔焦土得幾多次 你估停一日香港真係咁冇傷
我地同佢鬥既係鬥長命 佢今日就係自損三千黎搞一日休市
我真係唔信佢可以無限焦土咁搞香港人

真係仲係好多變數
美帝要繼續打同針對支那先
同要睇支那會唔會有痴線招數死頂

其實好多新移民好支持我地
好多時現場定睇live d鄉音大媽好明事理

反而好多本地人真心藍

美國條bill一過就已經攬炒啦
香港冇利用價值
生生世世大灣區
佢班撚樣唔會放權
已經決定左一齊死

事實係黃色經濟體越做越好生意

佢都可能想直接搏經濟急劇轉差黎等普通市民驚左攬炒
未知佢同上面手牌係點

冇問題喎
冇黨鐵、冇晒大陸人
生活仲好左

政府贏左之後大把時間經濟略奪你

咁我地影響係街坊生意
政府影響係成個經濟系統 唔同

我唔信中共係香港有資產既人唔憎推攬炒果班人等睇內鬥

林鄭將會成為千古罪人

我地做到而又可以打擊經濟既方法就係個個星期要商場店舖閂閘，唔一定要爆野，就算和理非行下商場唱下歌已經做到效果，就睇下商界頂到幾耐

一日啫

有咩好驚呀，坐係冷氣房糧照出

不嬲攬炒都係攬埋大陸㗎喎

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

文宣要人呀，民意唔可以逆轉！

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.05

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

攬炒一定燒死全部人
唔係咩叫攬炒

軍政府想將經濟問題賴落示威者度

想知詳情
不過對中共黎講 國際條約洗撚驚你

全年係咁就好呀

幾日死城佢頂得到
長期係咁就真係攬炒
所以be water

700萬炒14憶，抵到爛

佢地係一班舊制公務員
真正no stake in the society

宜家個玩法係偷偷地偷曬啲錢上去
令香港變死城，失去地位
所以唔可俾啲大商場話閂門就閂門

咁唔係好多人都係攬炒派

攬炒 唔可以俾黨鐵通車

今日咪當打風

agger
到有明顯受影響時就係關鍵時間，可能係恒指大跌，如果民意堅定，佢就會再轉個手段

個個有後路

但係共狗要嘅係外資帶嚟嘅美金外匯

事實
d野仲用到

炒啦

破舊立新洗個靚牌

之前有心講過 如果香港經濟下滑會誘發全球經濟問題

貨櫃碼頭交收如常, 政府驚咩

佢最想攬炒

快d燒到上去

因為政府(應該話中共)覺得打得贏你地囉

That all.

佢地覺得攪掂之後
自然有方恢復外資信心

經濟效果唔係一日就浮出嚟，比啲耐性，如果連商人都反政府，港共政權就玩撚完

唔驚，
佢驚既正常唔會次次特登整D法例黎辣興你，
明知緊急法推行就會暴動、佢就特登整出黎。
似係特登引你搞亂爆發。

尋日係法院支援被捕手足
聽到有個鄉音師奶屌黑警屌政府，話佢地搞到啲後生一身蟻，無體諒過人地點解要出嚟

佢地政權、面子大過大
可以放棄經濟
你睇貿易戰就知 明知輸都要死頂

[最後共識] 10月6日，分區大遊行, 聽日見！
18區大遊行
各有各做
唔洗執著cwb/港島
黨鐵停，邊到搭車都熟d啦
大家要學習改變，唔打陣地，打多區遊擊
聽日見！
#Be water

建制班撚樣 為保議席 有咩做唔出
佢地唯一可以同美國談判既野就係係香港既權力

但其實如果真係唔怕攬炒嘅話 就唔會係試蒙面法 直接宣布推緊急法啦依家淋病仲話唔係進行緊急法 證明其實都係驚？

等佢宵禁得幾耐囉 今日死城第一日

最怕中共癲到寧願放棄香港地位同利益都要打壓抗爭者

寧願攬炒

佢緊係驚，就係驚先立惡法速戰速決

我地而家以逸待勞，用死城加快閃勇武拖死佢

事實，裝修都要大便論。

死多一年半載先啦
睇條街唔順眼好耐
根本九成舖都係做支那種生意
求其食個飯都要50幾60蚊
還我10蚊雲吞麵年代呀屌你老母

唔驚。。。呢個係一定需要。。so hand- all in!!! 唔好再逃被。。。炒埋佢地。。怕咩

香港冇左都唔撚留個國際窗口比佢

贏唔贏唔緊要

團結過，感動過就已經不枉此生

No matter what, weshall be humble in victory, gracious in defeat.

因為大家都知係short term
你一定要玩到long term 先會驚

If we burn, carrie lam burns with us.

其實佢地重權多過重利，佢係大陸已經叫緊縮，苦日子快到

只要大陸人唔反抗佢一日都大權在手，唔怕冇資源

Be water

個個轉行做裝修工程

賭緊一鋪大既

中資快啲入黎填滿返中環office vacancy

新鋪開張再被裝修

下很大的棋

佢地班高官緊係無所謂啦
個個多重國籍
拍拍屎忽就走人

佢覺得失業率推高左黃絲都陸續失業就會有d人會割

其實似係政府無乜板斧所以想試迫狗跳牆
如果唔係點解要不斷挑釁
因為一拖，政府施政就有極大阻力
所以想盡早了結， 長痛不如短痛

係無計可施
肥刁講到明要班人自己搞返掂
結果係亂石投林

怕9佢咩，全大陸得返一條血管，就係香港，如果佢要攬炒，我買L定大燒豬酬謝神恩呀。想我地香港抗爭者赢，唯一方法就係得打爆經濟，跟住火燒連環船燒上去，上面個bubble大L到宇宙級數，如果爆，好睇過煙花。我日日都冀盼班大陸傻9一時沉唔住氣收拾香港，香港一爆，大家就開定香檳睇煙花，700萬換14億，又幫到救埋世界，呢條數點計都值！

莫非哩啲就係杠桿

違咩法？

炒囉 一齊死

哩句中肯

我地唔怕變成台灣咁頹 頹得黎夠過癮

香港政府不知幾驚攬炒，而佢呢一步棋只不過係想嚇你地，雙方都係到試緊對方。

如果我地有失敗嘅思想就真係輸，所以我地冇退路，只可以繼續前進。

怯？你就輸左成個香港！！！

因為林奠已經nothing to lose，就算佢乜都唔做都好，佢政治生涯已經玩完。

中共驚革命成功傳返去大陸多過攬炒

正確，而家港共就係賭緊你地捱唔得耐，其實時間站係我地呢邊，我地只要抱住最差永遠都仲未黎，屌那媽，頂硬上既心態的話，其實我地可以捱好耐

但係港共唔會頂到好耐，日日個市場億億聲咁損失，總有一日我地唔殺啲官，班商班佬都可以私了佢地

班撚樣禁貪錢點會唔驚攬抄

佢地都係利字當頭，前線努力增加商人成本。當有一日佢地發覺向政府施壓容易啲，就會企香港人𠴱邊。

揾到先算喇 個前海定後海發展都唔錯 全部都係公仔機同手搖店咁解

台灣係洗錢係洗得合理

係香港明知嗰樣野唔應該咁貴都要硬住俾錢啊頂

個嗰應該係我老豆嚟

我諗起才女個ATM論

背水一戰炒咪炒

佢睇少支持攬炒嘅人

我支持攬炒
我好興奮

事實剛好掉轉
真係唔驚就會好似之前雨革，或者6-8月咁。由得你出黎行，得閒派d防暴出黎清下場捉人就算。由8月尾開始佢發覺唔得，於是明顯提升武力，所以出現831打死人嘅情況。明顯地，1/10我哋送咗份大禮俾支那，搞到雜種嬲到仆街，於是不惜連樣都唔做，俾林奠用緊急法。正常黎講，佢大可以任由香港自己自生自滅，但好明顯，支那覺得火開始燒到上自己身，先急住要盡快平息事情。 只要我哋唔割，好快佢就會發覺冇效而要用其他方法。攬炒都要攬啱對象，同狗或者林奠攬炒都冇用，扯線公仔一隻而己。唯有攬撚任支那個春袋黎炒，先可以逼支那回應訴求。搞支聯辦、幫中資鋪頭裝修都係其中一種好方法。

犧牲小我，完成吉爆中共之大業
我buy

有冇咁易
當年蘇聯打小小既阿富汗
就話解體
香港革命先得4個月 邊有咁快

真係好L賤

國際公仔機手搖店中心

林鄭冚家準備比人搞咪搵埋香港人陪葬

中共好鐘意玩豪賭
賭攬炒只係小數

總之勇武、和理、勇武、和理不停交接

好呀 歡迎佢用香港換一個大陸城市返黎

啱啱見到
連連登都咁
其實證明攬炒可能真係小數

我好貼地架 啲人常日話我地唔了解上面發展

我只係見到好多公仔機同手搖舖

岩

宜家似戒嚴宵禁多過太平wor

簡單講 唔好沖動 鬥磨
不被捕第一鐵律
支共一定死先
支那同港共日日失血
拖一日炒一日

樓價都未跌
點算攬炒

各位香港人依幾日拜山要同先人講黑警既惡行

驚到仆街啦
擺撚明試撚緊水溫
唔好低頭就得架啦

中共係佢蝕到入肉都會話自己贏
大家已經見識過佢地講大話同厚顏無恥嘅真本性

在共產黨眼中，穩定（只係指政權穩定）壓倒一切（包括經濟繁榮），佢寧願全香港變做一塊爛地串草不生，都唔可以有任何嘢影響佢政權。個人意見不喜勿插。

覺得今日港共似想玩721既全政府版本，然後將所有責任推晒俾我地，咁樣逼港豬來反我地

似係大鳩我地，搏和理非唔敢攬炒同勇武割席，唔可以俾佢大到

721831

而家好多香港人都預哂攬炒

佢今日個講話已經明顯係想將全港停鐵停市製造到好似示威者造成，然後想博民意會逆轉

係正宗的七傷拳，博一鋪

我真係唔識
假如老翻大國有能力印美金偽鈔
幫國企找數
經濟上係咪就永遠打唔爆?

佢搏一搏啫, 睇下市民一般咩反應出嚟

佢唔明大部分人生活本身已經好痛苦
以前人地食肉都留返d湯水你食
食家連湯渣都無仲要食屎
咁攬炒又有咩所謂